msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-12-11 07:32-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2012-07-14 18:44+0200\n"
"Last-Translator: Channy <channy@mozilla.or.kr>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 2.1.6\n"
"Generated-By: Babel 0.9.5\n"

#: apps/badges/templates/badges/my_badges.html:9 apps/facebook/templates/facebook/banner_list.html:15
msgid "These are the banners you've created so far:"
msgstr "지금까지 만든 배너 목록:"

#: apps/badges/templates/badges/my_badges.html:18 apps/facebook/templates/facebook/banner_list.html:76 apps/facebook/templates/facebook/include/sub-nav.html:7 templates/layout/banners_nav.html:7
#, fuzzy
msgid "Create a new banner"
msgstr "새 배너 제작 &raquo;"

#. Refers to a table showing the top 5 users with the most clicks.
#. clicks on their banners.
#: apps/badges/templates/badges/include/leaderboard.html:7 apps/badges/templates/badges/include/leaderboard.html:54 apps/facebook/templates/facebook/base.html:45
msgid "Leaderboard"
msgstr "명예의 전당"

#. PT = Pacific Time
#: apps/badges/templates/badges/include/leaderboard.html:12
msgid "Check out how many people have clicked to download Firefox. <br> Where are you on the leaderboard? <br> Leaderboard statics are updated at midnight PT each day."
msgstr "얼마나 많은 사람들이 Firefox를 다운로드하는지 확인하세요. <br> 명예의 전당에 오르셨나요? <br> 명예의 전당 통계는 매일 자정에 업데이트 됩니다."

#: apps/badges/templates/badges/include/leaderboard.html:22
msgid "TOP 5 AFFILIATES WITH THE MOST FIREFOX CLICKS"
msgstr "Firefox 다운로드 많은 분 TOP 5"

#: apps/badges/templates/badges/include/leaderboard.html:27
msgid "USER"
msgstr "사용자"

#: apps/badges/templates/badges/include/leaderboard.html:28 apps/badges/templates/badges/include/sidebar_profile.html:18
msgid "CLICKS"
msgstr "클릭"

#: apps/badges/templates/badges/include/macros.html:5
msgid "Follow these easy steps to create a new banner:"
msgstr "새로운 배너를 만드는 3단계:"

#: apps/badges/templates/badges/include/macros.html:7
msgid "Follow these easy steps to get started:"
msgstr "홍보를 시작하는 3단계:"

#: apps/badges/templates/badges/include/macros.html:15
msgid "PICK A CATEGORY"
msgstr "분류 선택"

#: apps/badges/templates/badges/include/macros.html:25
msgid "PICK A BANNER"
msgstr "배너 선택"

#: apps/badges/templates/badges/include/macros.html:29
msgid "CONFIGURE &amp; POST"
msgstr "설정 및 등록"

#: apps/badges/templates/badges/include/macros.html:64
msgid "&laquo; Back"
msgstr "&laquo; 뒤로"

#: apps/badges/templates/badges/include/macros.html:83
msgid "CREATION DATE:"
msgstr "생성일:"

#: apps/badges/templates/badges/include/macros.html:87
msgid "CLICKS:"
msgstr "클릭:"

#: apps/badges/templates/badges/include/macros.html:91
msgid "LINKED URL:"
msgstr "링크된 URL:"

#: apps/badges/templates/badges/include/macros.html:96
msgid "EMBED CODE:"
msgstr "복사할 코드:"

#: apps/badges/templates/badges/include/sidebar_profile.html:11 apps/facebook/templates/facebook/base.html:134
msgid "Your Statistics Summary"
msgstr "통계 요약"

#: apps/badges/templates/badges/include/sidebar_profile.html:14 apps/facebook/templates/facebook/base.html:138
msgid "You can filter results by selecting a specific month using the calendar above."
msgstr "위의 달력으로 월별로 필터링된 결과를 볼 수 있습니다."

#: apps/badges/templates/badges/include/sidebar_profile.html:22
msgid "You"
msgstr "귀하의 점수"

#: apps/badges/templates/badges/include/sidebar_profile.html:30
msgid "Affiliates average"
msgstr "제휴자 평균"

#: apps/badges/templates/badges/include/sidebar_profile.html:37
msgid "Your total"
msgstr "귀하의 점수 합계"

#: apps/badges/templates/badges/include/sidebar_profile.html:41 apps/facebook/templates/facebook/base.html:140
msgid "Statistics are currently unavailable."
msgstr "통계는 현재 사용할 수 없습니다."

#: apps/badges/templates/badges/include/sidebar_profile.html:47
msgid "Start Spreading the Word!"
msgstr "홍보를 시작해주세요!"

#: apps/badges/templates/badges/include/sidebar_profile.html:49
msgid "You have <span>0</span> banners posted."
msgstr "귀하가 게재한 배너수는 <span>0</span> 개 입니다."

#: apps/badges/templates/badges/new_badge/step1.html:11
msgid "Category: <span>%(category_name)s</span>"
msgstr "분류: <span>%(category_name)s</span>"

#. subcategory_name is the name of the group of banners being displayed below.
#: apps/badges/templates/badges/new_badge/step2.html:11
msgid "Now choose the type of <span>%(subcategory_name)s</span> banner you want to display on your website or blog:"
msgstr "귀하의 웹사이트 또는 블로그에 표시할 <span>%(subcategory_name)s</span> 의 배너 유형을 선택하세요:"

#. subcategory_name is the name of a group of banners, e.g. Firefox for Mobile.
#: apps/badges/templates/badges/new_badge/step3.html:11
msgid "Finally, choose the size and color of your <span>%(subcategory_name)s</span> banner, then you can copy its code onto your website or blog."
msgstr "마지막으로, <span>%(subcategory_name)s</span> 배너의 크기와 색상을 선택하시고, 아래 코드를 복사해서 귀하의 웹사이트 또는 블로그에 붙여넣어 주세요."

#. L10n: Width and height are the width and height of an image.
#: apps/banners/models.py:23
msgid "%(width)sx%(height)s pixels"
msgstr "%(width)sx%(height)s 픽셀"

#: apps/banners/templates/banners/customize.html:11
msgid "Language"
msgstr "언어"

#: apps/banners/templates/banners/customize.html:15
msgid "Size"
msgstr "크기"

#: apps/banners/templates/banners/customize.html:19
msgid "Color"
msgstr "색상"

#: apps/banners/templates/banners/customize.html:27
msgid "Save Banner &raquo;"
msgstr "배너 저장 &raquo;"

#: apps/banners/templates/banners/details.html:2
msgid "SIZE"
msgstr "크기"

#: apps/browserid/forms.py:18 apps/users/forms.py:167 apps/users/templates/users/include/register_form.html:11
msgid "Your display name"
msgstr "별명"

#: apps/browserid/templates/browserid/include/register_form.html:6
msgid "You're almost there!"
msgstr "거의 완료했습니다!"

#: apps/browserid/templates/browserid/include/register_form.html:7
msgid "Fill out the form below to finish your registration and begin creating banners."
msgstr "아래 입력 양식을 넣어 등록 후 배너를 만들어 보세요."

#. L10n: &hellip; is an ellipses, the three dots like "I love Firefox because..."
#: apps/facebook/forms.py:19
msgid "I love Firefox because&hellip;"
msgstr ""

#: apps/facebook/forms.py:83
msgid "Sorry. Your message is too long. Please tell the world why you love Firefox in 90 characters or less."
msgstr ""

#. L10n: Used in a dropdown that lets users filter the Leaderboard by
#. L10n: country. Refers to the default filter, which shows all countries
#: apps/facebook/forms.py:169
msgid "All"
msgstr ""

#. L10n: Used in a choice field where users can choose between receiving
#. L10n: HTML-based or Text-only newsletter emails.
#: apps/facebook/forms.py:190
msgid "Text"
msgstr ""

#: apps/facebook/forms.py:193 apps/facebook/templates/facebook/base.html:159 apps/shared/forms.py:36 apps/shared/templates/shared/include/sidebar/newsletter_subscribe.html:8 apps/users/forms.py:28
#: apps/users/forms.py:168 apps/users/templates/users/include/register_form.html:14
msgid "Your email address"
msgstr "이메일 주소"

#. Account linking lets a user associate an Affiliates account with their Facebook app account. Description is in another string. :D
#: apps/facebook/managers.py:140 apps/facebook/templates/facebook/base.html:86
#, fuzzy
msgid "Link your Firefox Affiliates account"
msgstr "Firefox 제휴 계정을 활성화시키세요"

#: apps/facebook/models.py:314
msgid "Way to go! You've had {0} clicks on your Firefox banner."
msgstr ""

#: apps/facebook/models.py:316
msgid "Amazing! You've had {0} clicks on your Firefox banner. Thanks for spreading the word."
msgstr ""

#: apps/facebook/models.py:319
msgid "Wow! Your banner has {0} clicks! It's ready to grow up and become a Firefox ad."
msgstr ""

#: apps/facebook/models.py:321
msgid "Congratulations! Your Firefox banner has now become a Facebook ad!"
msgstr ""

#: apps/facebook/views.py:178
msgid "Your banner has been deleted."
msgstr ""

#: apps/facebook/views.py:212
msgid "You have successfully posted a banner to your wall !"
msgstr ""

#: apps/facebook/views.py:303
msgid "You have successfully sent a message to one of your friends!"
msgstr ""

#. Banner styles are images that will be used as the background of a banner that the user creates.
#: apps/facebook/templates/facebook/banner_create.html:18
msgid "First, choose one of the banner styles below."
msgstr ""

#: apps/facebook/templates/facebook/banner_create.html:24
msgid "Please correct the errors in the form below."
msgstr ""

#. Used above a box showing what a banner will look like once it is created.
#: apps/facebook/templates/facebook/banner_create.html:26
msgid "Your banner preview"
msgstr ""

#: apps/facebook/templates/facebook/banner_create.html:36
msgid "Next, tell the world why you love Firefox in 90 characters or less."
msgstr ""

#: apps/facebook/templates/facebook/banner_create.html:42
msgid "Use my profile image"
msgstr ""

#. Label for a checkbox that gives us permission to use the user's banner in a paid Facebook ad.
#: apps/facebook/templates/facebook/banner_create.html:46
msgid "Feature me in a paid Facebook ad."
msgstr ""

#. Used on a link that, when clicked, pops up a text bubble with an explanation of a form field.
#: apps/facebook/templates/facebook/banner_create.html:49
msgid "What does this mean?"
msgstr ""

#: apps/facebook/templates/facebook/banner_create.html:52
msgid ""
"If you get %(click_count)s clicks or more, we would like to have permission to turn your banner into a paid ad on Facebook in your region. By checking this box you are granting us permission to use "
"your banner in a paid Facebook ad, including your profile photo if you checked the box to include it in the banner, and the text you added to the banner. For a full description of the rights you "
"are granting and more information, see the FAQs. Don't want to be featured in an ad? Make sure you don't opt in. If you opted in and don't want to be featured anymore, send us a note at <a href="
"\"%(link)s\">affiliates@mozilla.org</a> and we'll make sure your ad is removed."
msgstr ""

#: apps/facebook/templates/facebook/banner_create.html:68
msgid "Save"
msgstr ""

#: apps/facebook/templates/facebook/banner_create.html:69
msgid "Save and Share"
msgstr ""

#: apps/facebook/templates/facebook/banner_list.html:14
msgid "Are you sure?"
msgstr ""

#. Heading referring to when a banner was created.
#: apps/facebook/templates/facebook/banner_list.html:26
msgid "Creation date"
msgstr ""

#. Heading above the number of clicks a banner has received.
#: apps/facebook/templates/facebook/banner_list.html:30
msgid "Clicks"
msgstr ""

#. Link that, when clicked, shows a dialog for posting a banner to a user's Facebook feed.
#: apps/facebook/templates/facebook/banner_list.html:37
msgid "Post to Feed"
msgstr ""

#: apps/facebook/templates/facebook/banner_list.html:45
msgid "Delete"
msgstr ""

#: apps/facebook/templates/facebook/banner_list.html:67
#, fuzzy
msgid "Click Goal: <span>%(count)s</span>"
msgstr "분류: <span>%(category_name)s</span>"

#: apps/facebook/templates/facebook/base.html:15 templates/base.html:5 templates/base.html:8 templates/base.html:12
msgid "Firefox Affiliates"
msgstr "Firefox 제휴 프로그램"

#: apps/facebook/templates/facebook/base.html:16 apps/shared/templates/shared/home/browserid.html:43
#, fuzzy
msgid "Help us share Firefox with the world."
msgstr "Firefox를 홍보하기 위해 필요한 모든 것."

#: apps/facebook/templates/facebook/base.html:20 apps/facebook/templates/facebook/base.html:148
msgid "Invite your friends to Download Firefox!"
msgstr ""

#: apps/facebook/templates/facebook/base.html:29
msgid "My banners"
msgstr ""

#. answers to common questions about the app.
#. FAQs is an abbreviation for Frequently Asked Questions
#: apps/facebook/templates/facebook/base.html:37 apps/facebook/templates/facebook/faq.html:13 apps/shared/templates/shared/faq.html:11
msgid "FAQs"
msgstr "자주 묻는 질문"

#: apps/facebook/templates/facebook/base.html:92
msgid ""
"Do you already have an account from affiliates.mozilla.org? You can link your account to this application and you'll get credit for any clicks that you drive through Facebook. To connect your "
"account, just click here and fill in your information. We'll send you an email to confirm. If you'd like to sign up for an account, just visit <a href=\"%(link)s\">affiliates.mozilla.org</a>."
msgstr ""

#. Label used for the account linking button.
#: apps/facebook/templates/facebook/base.html:103
msgid "Submit"
msgstr ""

#: apps/facebook/templates/facebook/base.html:107
msgid "Thanks for linking your affiliates.mozilla.org account."
msgstr ""

#: apps/facebook/templates/facebook/base.html:108
msgid "If the email address you entered has an account, you will receive a confirmation email."
msgstr ""

#: apps/facebook/templates/facebook/base.html:113
msgid "Linked to <a href=\"%(link)s\">affiliates.mozilla.org</a>"
msgstr ""

#: apps/facebook/templates/facebook/base.html:120
msgid "This account is linked to affiliates.mozilla.org. You are credited for clicks from Facebook. You can unlink accounts by clicking below."
msgstr ""

#. Text on a button that lets a user unlink their Facebook and Affiliates accounts.
#: apps/facebook/templates/facebook/base.html:125
#, fuzzy
msgid "Remove %(email_address)s"
msgstr "이메일 주소"

#. Column heading in the leaderboard
#: apps/facebook/templates/facebook/base.html:139 apps/facebook/templates/facebook/leaderboard.html:27
msgid "Total clicks"
msgstr ""

#: apps/facebook/templates/facebook/base.html:144
msgid "Be a part of the Firefox movement"
msgstr ""

#: apps/facebook/templates/facebook/base.html:145
msgid "It's easy!"
msgstr ""

#: apps/facebook/templates/facebook/base.html:147
msgid "Create your custom banner."
msgstr ""

#: apps/facebook/templates/facebook/base.html:149
msgid "Get clicks and you could be featured in a paid Facebook ad."
msgstr ""

#: apps/facebook/templates/facebook/base.html:155
#, fuzzy
msgid "Get Firefox News"
msgstr "Firefox 소개"

#: apps/facebook/templates/facebook/base.html:171
msgid "I agree to the <a href=\"%(link)s\">Privacy Policy</a>"
msgstr ""

#: apps/facebook/templates/facebook/base.html:175
msgid "We will only send you Mozilla-related information."
msgstr ""

#. Label used for the newsletter signup button.
#: apps/facebook/templates/facebook/base.html:180 apps/shared/templates/shared/include/sidebar/newsletter_subscribe.html:10
msgid "Sign me up!"
msgstr ""

#. Text used in email sent by application.
#. Appears at the end of emails.
#: apps/facebook/templates/facebook/base.html:184 apps/facebook/templates/facebook/link_activation_email.html:13 apps/shared/templates/shared/include/sidebar/newsletter_subscribe.html:13
#: apps/users/templates/users/email/activation_email.html:18 apps/users/templates/users/email/pw_reset.html:15
msgid "Thanks!"
msgstr "감사합니다!"

#: apps/facebook/templates/facebook/error.html:10 templates/404.html:12
msgid "Whoops!"
msgstr "이런!"

#: apps/facebook/templates/facebook/error.html:11 templates/404.html:13
msgid "What are you doing here?"
msgstr "여기서 뭐하고 계시나요?"

#: apps/facebook/templates/facebook/error.html:14
#, fuzzy
msgid "Did you make a left at that last URL instead of a right? No problem. Here are some tips to get you back on your way:"
msgstr "마지막 URL에서 오른쪽 대신 왼쪽으로 오셨나요? 괜찮습니다. 저희를 찾아오신 것이 아니라면 귀하가 가시던 길로 올아갈 수 있는 몇가지 방법이 있습니다:"

#: apps/facebook/templates/facebook/error.html:21 templates/404.html:31
msgid "If you typed in the address, check your spelling. Could just be a typo."
msgstr "주소를 입력하실 때 오차가 나지 않도록 주의하세요."

#: apps/facebook/templates/facebook/error.html:26 templates/404.html:33
msgid "If you followed a link, it’s probably broken. Please <a href=\"mailto:%(email)s\">contact us</a> and we’ll fix it."
msgstr "만약 링크를 클릭해서 오셨다면, 그 링크는 깨진 것 같습니다. <a href=\"mailto:%(email)s\">메일</a> 로 알려주신다면 수정하도록 하겠습니다."

#: apps/facebook/templates/facebook/error.html:32
#, fuzzy
msgid "If you're not sure what you're looking for, start at <a href=\"%(link)s\">mozilla.org</a>."
msgstr "원하시는 페이지를 찾을 수 없다면 <a href=\"%(href)s\">mozilla.org</a>에서 다시 시작하세요."

#. Title of a category of questions on the help page
#: apps/facebook/templates/facebook/faq.html:18
#, fuzzy
msgid "Using Affiliate banners"
msgstr "제휴 배너 사용하기"

#: apps/facebook/templates/facebook/faq.html:21
#, fuzzy
msgid "What is Firefox Affiliates?"
msgstr "Firefox 제휴 프로그램"

#: apps/facebook/templates/facebook/faq.html:24
#, fuzzy
msgid ""
"Firefox Affiliates allows you to build banners and place them on your Facebook profile to encourage visitors to download Firefox. When a visitor to your page or status update clicks on a banner and "
"visits the Firefox download page, you get credit for that click. Affiliates who get a lot of clicks through their profile will be featured on our leaderboard and be eligible for fun stuff like "
"Firefox T-shirts and, if you opt in, we may feature your banner in a paid-ad on the Facebook ad network. While we do send out prizes and gifts to our Affiliates from time to time, Firefox "
"Affiliates does not offer monetary rewards for hosting Firefox banners."
msgstr "다운로드를 많이 발생시킨 분은 명예의 전당에 올라가고 Firefox 티셔츠 같은 재미있는 선물을 드립니다. 저희가 때때로 상품과 선물을 드리기는 하지만, 수익금을 배분하지는 않습니다."

#: apps/facebook/templates/facebook/faq.html:43
#, fuzzy
msgid "How do I add a banner to my Facebook profile?"
msgstr "나의 웹사이트에 제휴 배너를 올리려면 어떻게 해야 하나요?"

#: apps/facebook/templates/facebook/faq.html:48
msgid ""
"Select a banner design that you like using the <a href=\"%(link)s\">banner builder</a>, add a personal message about why you love Firefox and then click \"share.\" This will post the banner to your "
"Facebook timeline and into your friends' newsfeed."
msgstr ""

#: apps/facebook/templates/facebook/faq.html:60
msgid "How do I invite a friend to use Firefox?"
msgstr ""

#: apps/facebook/templates/facebook/faq.html:64
msgid ""
"If you'd like to personally invite someone to use Firefox, just select \"Share ad with friends\" from the side menu and you will be able to send a Facebook message with a custom Firefox download "
"link. If your friend clicks on the link, you'll also get credit for the click."
msgstr ""

#: apps/facebook/templates/facebook/faq.html:76
msgid "Can my banner become a paid Facebook ad?"
msgstr ""

#: apps/facebook/templates/facebook/faq.html:80
msgid ""
"If you checked the box to allow your banner to be featured in a paid Facebook ad, once you've reached %(click_count)s clicks on a Facebook banner, your banner will become eligible to be a paid "
"Facebook ad. This means that Mozilla will pay to have an ad placed on the Facebook ad network sharing your message of why you love Firefox. We will notify you if your banner is chosen to be a paid "
"ad in your region. If you do not want to participate in this, don't click the opt-in when you build your banner. If you've opted in by accident, please contact us at <a href=\"%(link)s"
"\">affiliates@mozilla.org</a> and we'll make sure you aren't included in the ad selection."
msgstr ""

#: apps/facebook/templates/facebook/faq.html:100
msgid "If I opted in to having my banner become a paid Facebook ad, what exactly am I giving you permission to do?"
msgstr ""

#: apps/facebook/templates/facebook/faq.html:108
msgid ""
"You are giving us permission to use, reproduce, distribute, edit, and display your photo, if it is included in your banner, and your message about why you love Firefox, for commercial purposes, "
"specifically in a paid ad on Facebook. You are also acknowledging that you will not be paid for the use of your banner."
msgstr ""

#: apps/facebook/templates/facebook/faq.html:119
msgid "How do I remove the application?"
msgstr ""

#: apps/facebook/templates/facebook/faq.html:122
msgid ""
"To remove the application, access your applications in the Facebook settings menu. Delete the application from your list of authorized apps and we'll delete your Affiliates profile on Facebook and "
"the information associated with it. Note: Deleting the application on Facebook will not delete your affiliates.mozilla.org profile if you had one prior to installing the application. To delete that "
"profile, please contact us at <a href=\"%(link)s\">affiliates@mozilla.org</a>."
msgstr ""

#: apps/facebook/templates/facebook/faq.html:138
msgid "How do I connect to my Firefox Affiliates account on affiliates.mozilla.org?"
msgstr ""

#: apps/facebook/templates/facebook/faq.html:146
msgid ""
"To connect your affiliates.mozilla.org account to this application, please use the connection wizard on the My Banners page. We'll send you an email to confirm that we've connected the accounts. If "
"you'd like to sign up for an account, just visit <a href=\"%(link)s\">affiliates.mozilla.org</a>."
msgstr ""

#. Title of a category of questions on the help page
#: apps/facebook/templates/facebook/faq.html:159 apps/shared/templates/shared/faq.html:94
msgid "Leaderboard and User Statistics"
msgstr "명예의 전당과 사용자 통계"

#: apps/facebook/templates/facebook/faq.html:163
#, fuzzy
msgid "How often does the leaderboard get updated?"
msgstr "명예의 전당 통계는 얼마나 자주 업데이트 되나요?"

#: apps/facebook/templates/facebook/faq.html:167
msgid "The leaderboard updates every day at midnight Pacific Time, so be sure to check in to see where you stand."
msgstr ""

#: apps/facebook/templates/facebook/faq.html:177 apps/shared/templates/shared/faq.html:112
msgid "Is there a prize for getting the most Firefox clicks?"
msgstr "Firefox를 가장 많이 다운로드 하게 한 사람에게는 상품이 있나요?"

#: apps/facebook/templates/facebook/faq.html:182
msgid ""
"No, though from time to time we may run contests to see who can get the most clicks for different Firefox products and campaigns. The winners will get Firefox T-shirts, hoodies and other awesome "
"things we have at Mozilla HQ."
msgstr ""

#: apps/facebook/templates/facebook/faq.html:194 apps/shared/templates/shared/faq.html:127
msgid "I think my click statistics are wrong. Is there any way to fix them?"
msgstr "내 다운로드 통계가 잘못된 것 같아요. 수정할 방법이 있나요?"

#: apps/facebook/templates/facebook/faq.html:202
msgid "Let us know. Send us a note at <a href=\"%(link)s\">affiliates@mozilla.org</a> and tell us what the problem is."
msgstr ""

#: apps/facebook/templates/facebook/first_run.html:8 apps/facebook/templates/facebook/pre_auth_promo.html:17
#, fuzzy
msgid "Welcome to Firefox Affiliates"
msgstr "Firefox 제휴 프로그램에 오신 것을 환영합니다."

#: apps/facebook/templates/facebook/first_run.html:11 apps/facebook/templates/facebook/pre_auth_promo.html:20
msgid ""
"This is your one stop shop for telling the world about the only browser that puts you first: Firefox! Start now by building a banner to post on your Facebook profile. Get a ton of clicks and we may "
"feature you in a Firefox ad (with your permission, of course) or send you some great Firefox gear."
msgstr ""

#: apps/facebook/templates/facebook/first_run.html:20 apps/facebook/templates/facebook/pre_auth_promo.html:31
msgid "Let's go!"
msgstr ""

#: apps/facebook/templates/facebook/invite.html:6 apps/facebook/templates/facebook/strings.html:22 templates/global/header.html:4
msgid "Mozilla Firefox"
msgstr "Mozilla Firefox"

#: apps/facebook/templates/facebook/invite.html:7 apps/facebook/templates/facebook/strings.html:23
msgid "Different by design. It's fast, flexible and secure. Share Firefox with your friends today."
msgstr ""

#: apps/facebook/templates/facebook/leaderboard.html:11
msgid "Affiliates with the most clicks"
msgstr ""

#. Column heading in the leaderboard
#: apps/facebook/templates/facebook/leaderboard.html:23
msgid "Rank"
msgstr ""

#. Column heading in the leaderboard
#: apps/facebook/templates/facebook/leaderboard.html:25
msgid "User"
msgstr ""

#. Text used in email sent by application.
#: apps/facebook/templates/facebook/link_activation_email.html:2
msgid "Hi there!"
msgstr ""

#. Text used in email sent by application.
#: apps/facebook/templates/facebook/link_activation_email.html:5
msgid ""
"Thank you for linking your Firefox Affiliates account with the Affiliates Facebook application. Please click on the link below and you'll get credit for any clicks that you drive through Facebook "
"on the main Affiliates leaderboard."
msgstr ""

#. Text used in email sent by application.
#: apps/facebook/templates/facebook/link_activation_email.html:10
msgid "If you didn't request to link your account, just ignore this e-mail and your account will not be linked."
msgstr ""

#. Text used in email sent by application.
#. Appears at the end of emails.
#: apps/facebook/templates/facebook/link_activation_email.html:15 apps/users/templates/users/email/activation_email.html:21 apps/users/templates/users/email/pw_reset.html:18
msgid "The Firefox Affiliates team"
msgstr "Firefox 제휴 팀"

#. Description of a banner for use in alt attribute for accessibility.
#: apps/facebook/templates/facebook/strings.html:3
msgid "Download Firefox (Large Firefox logo rising in front of an orange background)"
msgstr ""

#. Description of a banner for use in alt attribute for accessibility.
#: apps/facebook/templates/facebook/strings.html:5
msgid "Download Firefox (Small Firefox logo on a light blue background)"
msgstr ""

#. Description of a banner for use in alt attribute for accessibility.
#: apps/facebook/templates/facebook/strings.html:7
msgid "Download Firefox (Large Firefox logo resting on a light blue background)"
msgstr ""

#. Description of a banner for use in alt attribute for accessibility.
#: apps/facebook/templates/facebook/strings.html:9
msgid "Download Firefox (For Android. A mobile phone in front of a faded Firefox logo with a light blue background)"
msgstr ""

#. Description of a banner for use in alt attribute for accessibility.
#: apps/facebook/templates/facebook/strings.html:11
msgid "Download Firefox (For Android. A mobile phone displaying a large Firefox logo on its screen, over a light blue background)"
msgstr ""

#. Description of a banner for use in alt attribute for accessibility.
#: apps/facebook/templates/facebook/strings.html:13
msgid "Download Firefox (For Android. Firefox logo floating over a mobile phone resting on an orange background)"
msgstr ""

#. Description of a banner for use in alt attribute for accessibility.
#: apps/facebook/templates/facebook/strings.html:15
msgid "Download Firefox (Person in a Firefox costume jumping happily on a beach)"
msgstr ""

#. Description of a banner for use in alt attribute for accessibility.
#: apps/facebook/templates/facebook/strings.html:17
msgid "Download Firefox (For Android. A mobile phone running Firefox for Android next to a coffee cup with the Firefox logo on it)"
msgstr ""

#: apps/facebook/templates/facebook/strings.html:21
#, fuzzy
msgid ""
"Firefox Affiliates allows you to build banners and place them on your Facebook profile to encourage visitors to download Firefox. When a visitor to your page or status update clicks on a banner and "
"visits the Firefox download page, you get credit for that click. Affiliates who get a lot of clicks through their profile will be featured on our leaderboard and be elegible for fun stuff like "
"Firefox T-shirts. While we do send out prizes and gifts to our Affiliates from time to time, Firefox Affiliates does not offer monetary rewards for hosting Firefox banners."
msgstr "다운로드를 많이 발생시킨 분은 명예의 전당에 올라가고 Firefox 티셔츠 같은 재미있는 선물을 드립니다. 저희가 때때로 상품과 선물을 드리기는 하지만, 수익금을 배분하지는 않습니다."

#: apps/facebook/templates/facebook/strings.html:27
msgid "You will lose credit for all your clicks on this banner."
msgstr ""

#: apps/facebook/templates/facebook/strings.html:31
msgid "Newsletter subscription unavailable at this time."
msgstr ""

#: apps/facebook/templates/facebook/strings.html:32 apps/users/templates/users/include/register_form.html:37
msgid "I'd like to receive the Firefox Affiliate newsletter and periodic Firefox Affiliates updates via email."
msgstr ""

#: apps/facebook/templates/facebook/include/sub-nav.html:4
msgid "Current banners"
msgstr ""

#: apps/news/templates/news/macros.html:4
msgid "Latest News"
msgstr "최근 뉴스"

#: apps/shared/forms.py:31
msgid "Enter e-mail"
msgstr ""

# Site news/notifications shown to users.
#: apps/shared/strings.py:10
msgid "The new Firefox Affiliates program is live!"
msgstr "새로운 Firefox 제휴 프로그램이 진행중입니다!"

# Site news/notifications shown to users.
#: apps/shared/strings.py:11
msgid "Welcome to the new Firefox Affiliates program. Have a look around the site, grab some buttons and get on the leaderboard. Have feedback? Let us know at affiliates@mozilla.org."
msgstr "새로운 Firefox 제휴 프로그램에 오신 것을 환영합니다. 사이트를 둘러보시고 배너를 선택하시고, 명예의 전당에도 도전해보세요. 제안사항이 있으신가요? affiliates@mozilla.org으로 메일을 보내주세요."

#: apps/shared/strings.py:15
msgid "Help us make Firefox Affiliates better"
msgstr "Firefox Affliates 돕기"

#: apps/shared/strings.py:16
msgid ""
"Firefox Affiliates has been live for a while now, but we need your help to keep making improvements to the system. If you are a web developer familiar with HTML, CSS, Python or Django and want to "
"get involved with Mozilla, please contact us at affiliates@mozilla.org ."
msgstr "Firefox Affliates는 여러분의 도움이 필요합니다. HTML, CSS, Python 및 Django에 관심이 있는 분이라면 누구나 사이트 개발에 참여하실 수 있습니다. affiliates@mozilla.org로 연락 주십시오."

#: apps/shared/strings.py:21
msgid "Tell the world about Firefox for Android"
msgstr "안드로이드용 Firefox에 대해서 의견 제공"

#: apps/shared/strings.py:22
msgid ""
"Firefox for Android is here and we'd like your help in spreading the word. Just create a Firefox for Android banner and add it to your site in one of more than 30 languages. The affiliate "
"responsible for the most Firefox for Android clicks will get a Firefox hoodie. If you have ideas for other buttons or want to help with Firefox Affiliates, please contact us at affiliates@mozilla."
"org ."
msgstr ""
"안드로이드용 Firefox에 대해 의견을 주시면 감사하겠습니다.Firefox배너에서  30개 이상의 언어중 하나를사용하여 의견을 말씀해주세요당신의 아이디어의 권한은 Firefox로 종속되며Firefox와 함께하고싶다면은"
"affiliates@mozilla.org로 문의하시기 바랍니다."

# Category of badges to choose from.
#: apps/shared/strings.py:30 templates/global/footer.html:33
msgid "Firefox"
msgstr "Firefox"

# Category of badges to choose from.
#: apps/shared/strings.py:31 templates/global/header.html:5
msgid "Mozilla"
msgstr "Mozilla"

# Subcategory of badges to choose from.
#: apps/shared/strings.py:34
msgid "Mozilla Recruiting"
msgstr "Mozilla 채용"

# Subcategory of badges to choose from.
#: apps/shared/strings.py:35
msgid "Firefox <span>for</span> Mobile"
msgstr "모바일 <span>용</span> Firefox"

# Subcategory of badges to choose from.
#: apps/shared/strings.py:36
msgid "Firefox <span>for</span> Desktop"
msgstr "데스크탑 <span>용</span> Firefox"

# Subcategory of badges to choose from.
#: apps/shared/strings.py:37
msgid "Firefox Plugins"
msgstr "Firefox 플러그인"

# Badge that user can display on their website.
#: apps/shared/strings.py:40
msgid "Android"
msgstr "Android"

# Badge that user can display on their website.
#: apps/shared/strings.py:41
msgid "Upgrade"
msgstr "업그레이드"

# Badge that user can display on their website.
#: apps/shared/strings.py:42
msgid "Download: Fast, Fun, Awesome"
msgstr "다운로드: 빠르고, 재미있고, 놀라움"

# Badge that user can display on their website.
#: apps/shared/strings.py:43
msgid "Work <span>for</span> Mozilla"
msgstr "Mozilla <span>에서</span> 일하기"

# Badge that user can display on their website.
#: apps/shared/strings.py:44
msgid "Plugin Checker"
msgstr "플러그인 확인"

#: apps/shared/strings.py:45
msgid "Download Aurora"
msgstr "Aurora 다운로드"

#: apps/shared/strings.py:46
msgid "Aurora <span>for</span> Android"
msgstr "안드로이드 <span>용</span> Aurora"

#: apps/shared/strings.py:47
msgid "Download Beta"
msgstr "베타 다운로드"

# Badge that user can display on their website.
#. L10n: 3.6 refers to Firefox version 3.6
#: apps/shared/strings.py:49
msgid "3.6 Upgrade"
msgstr "3.6 업그레이드"

#: apps/shared/strings.py:50
msgid "Facebook Messenger for Firefox"
msgstr ""

#: apps/shared/strings.py:53
msgid "Purple"
msgstr "자주색"

# Color for badge images.
#: apps/shared/strings.py:54
msgid "Blue"
msgstr "파란색"

#: apps/shared/strings.py:55
msgid "Green"
msgstr "초록색"

#: apps/shared/strings.py:56
msgid "Red"
msgstr "빨간색"

#: apps/shared/strings.py:57
msgid "Orange"
msgstr "오렌지색"

#: apps/shared/strings.py:58
msgid "Yellow"
msgstr "노란색"

#: apps/shared/strings.py:59
msgid "White"
msgstr "하얀색"

#: apps/shared/strings.py:60
msgid "Black"
msgstr "검은색"

#: apps/shared/views.py:25
msgid "The Firefox Affiliates program is a great way to share your love of Mozilla Firefox."
msgstr "Firefox 제휴 프로그램은 Firefox에 대한 애정을 표현하는 가장 좋은 방법입니다."

#: apps/shared/views.py:27
msgid "There was an error during authentication. Please try again."
msgstr "인증 시 오류가 있습니다. 다시 시도해 주십시오."

#: apps/shared/views.py:29
msgid "BrowserID could not verify your identity. Visit <a href=\"{url}\">browserid.org</a> for more information."
msgstr "BrowserID로 인증을 할 수 없습니다. 더 자세한 사항은 <a href=\"{url}\">browserid.org</a>를 참고해 주십시오."

#: apps/shared/templates/shared/about.html:7 templates/layout/content_nav.html:18
msgid "About Affiliates"
msgstr "제휴 프로그램"

#: apps/shared/templates/shared/about.html:11 apps/shared/templates/shared/faq.html:20 templates/base.html:13
msgid ""
"Firefox Affiliate buttons are a bit of html code that you put on your website or blog to encourage visitors to your site to download Firefox. When a visitor to your site clicks on a button on your "
"site and visits the Firefox download page, you get credit for that click."
msgstr ""
"Firefox 제휴 배너는 간단한 html 코드로 되어 있으며 귀하의 웹사이트 또는 블로그에 방문한 사람이 Firefox를 다운로드할 수 있도록 배너를 게재할 수 있습니다. 귀하의 사이트에 방문한 사람이 배너를 클릭하"
"고 Firefox를 다운로드 받으면, 귀하는 그 다운로드에 대해 점수를 얻습니다."

#: apps/shared/templates/shared/about.html:22 apps/shared/templates/shared/faq.html:30
msgid ""
"Affiliates who get a lot of clicks through their site will be featured on our leaderboard and be elegible for fun stuff like Firefox T-shirts. While we do send out prizes and gifts to our "
"affiliates from time to time, Firefox Affiliates does not offer monetary rewards for hosting Firefox buttons."
msgstr "다운로드를 많이 발생시킨 분은 명예의 전당에 올라가고 Firefox 티셔츠 같은 재미있는 선물을 드립니다. 저희가 때때로 상품과 선물을 드리기는 하지만, 수익금을 배분하지는 않습니다."

#: apps/shared/templates/shared/faq.html:14
msgid "Using Affiliate Buttons"
msgstr "제휴 배너 사용하기"

#: apps/shared/templates/shared/faq.html:17
msgid "How do affiliate buttons work?"
msgstr "제휴 배너는 어떻게 작동합니까?"

#: apps/shared/templates/shared/faq.html:44
msgid "How do I add an affiliate button to my website?"
msgstr "나의 웹사이트에 제휴 배너를 올리려면 어떻게 해야 하나요?"

#: apps/shared/templates/shared/faq.html:47
msgid ""
"It's easy! Start at the button picker, select the Firefox product or campaign that you'd like to support, pick your button style, shape and color, then copy and paste the code into the html of your "
"site. Your unique affiliate ID will be in that code, so that you get credit for every click you send our way."
msgstr ""
"쉽습니다! 배너 선택에서 시작하신 후, 후원하고 싶은 Firefox 제품 또는 캠페인을 선택하고, 배너의 타입, 모양과 색상을 선택한 후, 코드를 복사해서 귀하의 사이트 html에 붙여넣기 하시면 됩니다. 귀하의 유일"
"한 제휴 아이디는 코드에 포함되어 있기 때문에, 귀하의 사이트에서 다운로드가 될 때마다 점수를 얻을 수 있습니다."

#: apps/shared/templates/shared/faq.html:61
msgid "How do I remove an affiliate button from my website?"
msgstr "나의 웹사이트에서 제휴 배너를 없애려면 어떻게 해야 하나요?"

#: apps/shared/templates/shared/faq.html:64
msgid "This is also easy. Simply delete the code. If you want to put it back in again, just copy and paste it from the button picker."
msgstr "이것도 쉽습니다. 코드를 지우시기만 하면 됩니다. 만약 다시 넣고 싶으시면, 배너 선택에서 코드를 다시 복사해서 붙여넣으시면 됩니다."

#: apps/shared/templates/shared/faq.html:75
msgid "What happens when an affiliate button for a campaign is deactivated?"
msgstr "캠페인의 제휴 배너가 비활성화 되면 어떻게 되나요?"

#: apps/shared/templates/shared/faq.html:78
msgid ""
"Sometimes we run special time-limited campaigns to encourage people to download Firefox. If you're using an affiliate button for one of these campaigns, try to update your button as soon as you "
"can. People who click on that button will be directed to a general Firefox download page. You'll get credit for the click as an affiliate, but you may not get credit for clicks for that specific "
"campaign."
msgstr ""
"저희는 가끔 사람들이 Firefox를 더 많이 다운로드 하도록 특별한 시간 제한이 있는 캠페인을 시행합니다. 만약 귀하가 기간이 종료된 캠페인 제휴 배너를 사용하고 계시다면, 가능한 빨리 귀하의 배너를 업데이"
"트 해주시기 바랍니다. 기간이 종료된 캠페인 제휴 배너를 클릭하는 사람들은 일반적인 Firefox 다운로드 페이지로 이동됩니다. 이 경우 귀하는 다운로드에 대한 점수는 받게 되지만, 해당 캠페인에 대한 다운로"
"드 점수는 받지 못합니다."

#: apps/shared/templates/shared/faq.html:97
msgid "How often do leaderboard statistics update?"
msgstr "명예의 전당 통계는 얼마나 자주 업데이트 되나요?"

#: apps/shared/templates/shared/faq.html:100
msgid "Leaderboard statistics update every night at midnight PT. No need to keep hitting refresh over and over again to see how you're doing. Just check in the next day to see your progress."
msgstr "명예의 전당 통계는 매일밤 자정에 업데이트됩니다. 점수 현황을 확인하기 위해 반복해서 새로고침을 하지 마시기 바랍니다. 다음날 다시 확인해보시면 업데이트된 점수를 보실 수 있습니다."

#: apps/shared/templates/shared/faq.html:115
msgid ""
"From time to time we will be sending out T-shirts and other prizes. In future versions of Affiliates we will have a rewards program and more opportunities to participate in affiliate challenges."
msgstr "저희는 때때로 티셔츠나 다른 상품을 보내드립니다. 제휴 프로그램의 향후 버전에서는 제휴 프로그램에 참여할 수 있는 더 많은 기회와 보상 프로그램을 가질 예정입니다."

#. email is the affiliates contact email address.
#: apps/shared/templates/shared/faq.html:131
msgid "If you think there is an error with your click statistics, drop us a note at <a href=\"mailto:%(email)s\">%(email)s</a> and we'll do our best to help you out."
msgstr "다운로드 통계에 오류가 있다고 생각하신다면, <a href=\"mailto:%(email)s\">%(email)s</a> 에 메일을 보내주시면 최선을 다해서 해결하도록 하겠습니다."

#: apps/shared/templates/shared/faq.html:142
msgid "My Profile"
msgstr "내 프로필"

#: apps/shared/templates/shared/faq.html:145
msgid "How do I update my personal profile information?"
msgstr "개인정보를 수정하려면 어떻게 해야 하나요?"

#: apps/shared/templates/shared/faq.html:148
msgid "Moved? Changed your name? Just click on the edit profile button in the upper right corner of the site."
msgstr "이사하셨나요? 아니면 이름을 바꾸셨나요? 오른쪽 상단에 있는 프로필 수정을 클릭하시면 됩니다."

#: apps/shared/templates/shared/faq.html:158
msgid "Why should I share my mailing address with Firefox Affiliates?"
msgstr "왜 Firefox 제휴프로그램에 내 주소를 제공해야 하나요?"

#: apps/shared/templates/shared/faq.html:161
msgid ""
"While you have our deepest gratitude for spreading the word about Firefox every day, from time to time we like to thank our amazing Affiliates community with things like Firefox T-shirts &mdash; if "
"we have your address on file, that is."
msgstr ""
"귀하가 매일 Firefox를 홍보해주시는데 대해 저희는 깊은 감사를 가지고 있기 때문에, 때때로 저희는 Firefox 티셔츠와 같은 것들로 이 놀라운 제휴 커뮤니티에 감사하고자 합니다 &mdash; 우리 파일에 귀하의 주"
"소가 있다면 말입니다."

#: apps/shared/templates/shared/faq.html:173
msgid "Getting Involved With Firefox Affiliates"
msgstr "Firefox 제휴 프로그램에 개입하기"

#: apps/shared/templates/shared/faq.html:176
msgid "I have an idea of a button. How can I share it?"
msgstr "배너에 대한 아이디어가 있습니다. 공유하려면 어떻게 해야 하나요?"

#: apps/shared/templates/shared/faq.html:179
msgid ""
"Mozilla and Firefox are all about community. If you have an idea, we want to hear it. Send us a note at <a href=\"mailto:%(email)s\">%(email)s</a> and tell us your amazing idea for the program."
msgstr ""
"Mozilla와 Firefox는 모두 커뮤니티입니다. 아이디어가 있으시면, 우리는 그것을 듣고 싶습니다. 제휴 프로그램에 대한 귀하의 놀라운 아이디어를 <a href=\"mailto:%(email)s\">%(email)s</a> 로 메일을 보내주세"
"요."

#: apps/shared/templates/shared/faq.html:191
msgid "Can I build my own button?"
msgstr "나만의 배너를 만들 수 있나요?"

#: apps/shared/templates/shared/faq.html:194
msgid "Not yet... but soon. We're working on a way to make it easy for people to create their own Firefox buttons in their language. Look for this in future versions of Firefox Affiliates."
msgstr ""
"아직은 안되지만 곧 될 것입니다. 저희는 여러분들이 자국어로 자신만의 Firefox 배너를 쉽게 만들 수 있는 방법을 만들기 위해 최선을 다하고 있습니다. Firefox 제휴 프로그램의 향후 버전에서는 보실 수 있을 "
"것입니다."

#: apps/shared/templates/shared/faq.html:206
msgid "I want to help make Firefox Affiliates better. How can I get involved?"
msgstr "Firefox 제휴 프로그램을 개선하도록 돕고 싶습니다. 어떻게 하면 개입할 수 있나요?"

#: apps/shared/templates/shared/faq.html:209
msgid "If you'd like to help out with the Affiliates program, contact us at <a href=\"mailto:%(email)s\">%(email)s</a>. We'd love your help!"
msgstr "만약 제휴 프로그램을 돕고 싶다면, <a href=\"mailto:%(email)s\">%(email)s</a>로 연락주십시요. 여러분의 도움이 절실합니다!"

#: apps/shared/templates/shared/home/base.html:11
msgid "Become a Firefox <span>Affiliate Today!</span>"
msgstr "Firefox 제휴 <span>프로그램 가입!</span>"

#. Link is for JavaScript popup when the mouse hovers over.
#: apps/shared/templates/shared/home/base.html:14
msgid ""
"The Firefox Affiliates program is a great way to share your love of Firefox and other Mozilla products. Host buttons on your site and climb your way to fame on the leaderboard. <a href=\"#\" class="
"\"show_tooltip\" target=\"tooltip_home\">Learn more &raquo;</a>"
msgstr ""
"Firefox 제휴 프로그램은 Firefox에 대한 애정을 표현하는 가장 좋은 방법입니다. Firefox 홍보 배너를 여러분의 웹 사이트에 올려 주시면 명예의 전당에 올라가실 수 있습니다. <a href=\"#\" class="
"\"show_tooltip\" target=\"tooltip_home\">자세히 보기</a>"

#: apps/shared/templates/shared/home/base.html:24
msgid ""
"Firefox Affiliates is the go-to place for Firefox fans and Mozillians to get promotional buttons and links that encourage users to download Firefox. We do send out prizes and gifts to our "
"affiliates from time to time, but Firefox Affiliates does not offer monetary rewards for hosting Firefox buttons. That warm, fuzzy feeling in your heart will have to do."
msgstr ""
"Firefox 제휴 프로그램은 Firefox를 다운로드할 수 있도록 홍보 배너를 통해 지원하는 프로그램입니다. 저희가 때때로 상품과 선물을 드리기는 하지만, 수익금을 배분하지는 않습니다. 더 많은 사람들에게 알려 주"
"십시오."

#: apps/shared/templates/shared/home/base.html:32
msgid "Sign up and become an affiliate today!"
msgstr "가입하고 바로 제휴하기!"

#: apps/shared/templates/shared/home/base.html:43 apps/shared/templates/shared/home/browserid.html:47
msgid "Share on Twitter &raquo;"
msgstr "Twitter 공유 &raquo;"

#: apps/shared/templates/shared/home/base.html:48 apps/shared/templates/shared/home/browserid.html:52
msgid "Share on Facebook &raquo;"
msgstr "Facebook 공유 &raquo;"

#: apps/shared/templates/shared/home/browserid.html:27
msgid "Sign in with Persona"
msgstr ""

#: apps/shared/templates/shared/home/browserid.html:31
msgid "Sign in"
msgstr ""

#: apps/shared/templates/shared/home/normal.html:7
msgid "Don't have an account?"
msgstr "계정이 없으신가요?"

#: apps/shared/templates/shared/home/normal.html:9
msgid "Want to be a Firefox Affiliate?"
msgstr "Firefox 제휴 프로그램에 가입을 원하십니까?"

#: apps/shared/templates/shared/home/normal.html:11
msgid "Sign up now and start spreading the word."
msgstr "지금 가입하고 홍보를 시작해주세요."

#: apps/shared/templates/shared/include/sidebar/fb_promo.html:3
#, fuzzy
msgid "Firefox Affiliates on Facebook"
msgstr "Firefox 제휴 프로그램"

#: apps/shared/templates/shared/include/sidebar/fb_promo.html:6
msgid "Firefox Affiliates is now on Facebook. Install the Firefox Affiliates Facebook app, link your account and you can earn clicks towards your Affiliates total."
msgstr ""

#: apps/shared/templates/shared/include/sidebar/fb_promo.html:14
msgid "Click here to connect your Affiliates account with Facebook."
msgstr ""

#: apps/shared/templates/shared/include/sidebar/newsletter_subscribe.html:3
#, fuzzy
msgid "Get Firefox Affiliates News"
msgstr "Firefox 제휴 팀"

#: apps/users/forms.py:19
msgid "Please enter a password."
msgstr "비밀번호를 입력하세요."

#: apps/users/forms.py:20
msgid "Passwords must match."
msgstr "비밀번호는 동일해야 합니다."

#: apps/users/forms.py:21
msgid "Passwords must be at least 8 characters long."
msgstr "비밀번호는 최소한 8자이상이어야 합니다."

#: apps/users/forms.py:22
msgid "Passwords must contain at least 1 letter and 1 number."
msgstr "비밀번호는 반드시 최소한 1개의 글자와 1개의 숫자가 포함되어야 합니다."

#: apps/users/forms.py:24
msgid "We are having trouble reaching your email address. Please try a different address or contact an administrator."
msgstr "귀하의 이메일 주소에 연결되지 않습니다. 다른 이메일 주소를 사용하시거나 관리자에게 연락해보시기 바랍니다."

#: apps/users/forms.py:27
msgid "Please enter an email address."
msgstr "이메일 주소를 입력해주세요."

#: apps/users/forms.py:29
msgid "A user with that email address already exists."
msgstr "이 이메일 주소를 사용하는 사용자가 있습니다."

#: apps/users/forms.py:30
msgid "Email or password incorrect."
msgstr "이메일 주소 또는 비밀번호가 틀립니다."

#: apps/users/forms.py:31
msgid "This account is inactive."
msgstr "이 계정은 비활성화 상태입니다."

#. L10n: A display name is the name that other users on the site see for you.
#: apps/users/forms.py:33
msgid "Please enter a display name."
msgstr "별명을 입력하세요."

#: apps/users/forms.py:34
msgid "You must agree to the terms of service and privacy policy to register."
msgstr "가입하시려면 서비스 약관과 개인정보 보호 정책에 동의하셔야 합니다."

#: apps/users/forms.py:51 apps/users/forms.py:82 apps/users/templates/users/include/login_form.html:12
msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

#: apps/users/forms.py:81 apps/users/templates/users/include/login_form.html:10
msgid "Email address"
msgstr "이메일 주소"

#: apps/users/forms.py:103
msgid "New Password"
msgstr "새 비밀번호"

#: apps/users/forms.py:104
msgid "Retype Password"
msgstr "비밀번호 재입력"

#: apps/users/forms.py:111 apps/users/models.py:73 apps/users/templates/users/activate.html:17 apps/users/templates/users/include/edit_profile_form.html:58
msgid "Full Name"
msgstr "이름"

#: apps/users/forms.py:112 apps/users/templates/users/include/edit_profile_form.html:64
msgid "Street"
msgstr "도로"

#: apps/users/forms.py:113 apps/users/templates/users/include/edit_profile_form.html:68
msgid "Apartment or Unit # (optional)"
msgstr "아파트 또는 번지 (선택)"

#: apps/users/forms.py:114 apps/users/models.py:82 apps/users/templates/users/include/edit_profile_form.html:72
msgid "City"
msgstr "시"

#: apps/users/forms.py:115 apps/users/models.py:84 apps/users/templates/users/include/edit_profile_form.html:76
msgid "State or Province"
msgstr "도"

#: apps/users/forms.py:116 apps/users/models.py:86 apps/users/templates/users/include/edit_profile_form.html:80
msgid "Zip or Postal Code"
msgstr "우편번호"

#: apps/users/forms.py:169 apps/users/templates/users/include/register_form.html:17
msgid "Your password"
msgstr "비밀번호"

#: apps/users/forms.py:176
msgid "This email is already taken! Please try again."
msgstr "이미 가입된 이메일 주소 입니다! 다시 시도해보시기 바랍니다."

#: apps/users/models.py:30
msgid "Please activate your Firefox Affiliates account"
msgstr "Firefox 제휴 계정을 활성화시키세요"

#: apps/users/models.py:75
msgid "Display name"
msgstr "별명"

#: apps/users/models.py:78
msgid "Address Line 1"
msgstr "주소"

#: apps/users/models.py:80
msgid "Address Line 2"
msgstr "상세주소"

#: apps/users/models.py:88 apps/users/templates/users/include/edit_profile_form.html:84
msgid "Country"
msgstr "국가"

#: apps/users/views.py:28
msgid "Your profile was updated successfully!"
msgstr "프로필이 성공적으로 수정되었습니다!"

#: apps/users/templates/users/activate.html:12
msgid "Please complete your user profile"
msgstr "사용자 프로필을 완성해주세요"

#: apps/users/templates/users/activate.html:21
msgid "Email"
msgstr "이메일 주소"

#: apps/users/templates/users/activate_done.html:9
msgid "Email verified"
msgstr "이메일 주소 확인"

#. href is a link to the site's homepage.
#: apps/users/templates/users/activate_done.html:12
msgid "Your email address has been verified. You may now <a href=\"%(href)s\">log in from the homepage</a>."
msgstr "귀하의 이메일주소는 확인되었습니다. 이제 <a href=\"%(href)s\">홈페이지에 로그인</a>하세요."

#: apps/users/templates/users/activate_done.html:18
msgid "Activation failed"
msgstr "활성화 실패"

#: apps/users/templates/users/activate_done.html:20
msgid "We could not activate your account. Please make sure that you have clicked the correct link in your email or typed in the correct address."
msgstr "귀하의 계정을 활성화시키지 못했습니다. 귀하의 이메일에서 정확한 링크를 클릭했는지, 혹은 이메일 주소를 정확히 입력하셨는지 확인해주시기 바랍니다."

#: apps/users/templates/users/edit_profile.html:9
msgid "Edit your user profile"
msgstr "프로필 수정"

#: apps/users/templates/users/register_done.html:8
msgid "Thanks for joining <span>Firefox Affiliates!</span>"
msgstr "Firefox 제휴프로그램에 가입해주셔서 <span>감사합니다!</span>"

#: apps/users/templates/users/register_done.html:9
msgid "We've just sent an activation email to: <span>%(email)s <a href=\"%(homepage)s\">(Change)</a></span>"
msgstr "다음 이메일 주소에 활성화 메일을 보냈습니다: <span>%(email)s <a href=\"%(homepage)s\">(변경)</a></span>"

#: apps/users/templates/users/register_done.html:12
msgid "Please click on the link provided in the email to verify that your email is valid."
msgstr "귀하의 이메일주소를 확인하기 위해 메일에 제공된 링크를 클릭해주세요."

#: apps/users/templates/users/email/activation_email.html:1
msgid "Welcome to Firefox Affiliates."
msgstr "Firefox 제휴 프로그램에 오신 것을 환영합니다."

#: apps/users/templates/users/email/activation_email.html:3
msgid ""
"Before you can use your new account you must activate it -- this ensures the email address you used is valid and belongs to you. To activate your account, click the link below or copy and paste the "
"whole thing into your browser's location bar:"
msgstr ""
"새로운 계정을 사용하기 위해서는 계정을 활성화시켜야 합니다 -- 이것은 귀하가 사용하는 이메일 주소가 유효하고 귀하의 이메일 주소가 맞는지 확인합니다. 계정을 활성화하기 위해서는, 아래 링크를 클릭하거"
"나 링크 주소 전체를 복사해서 귀하의 브라우저의 주소표시줄에 붙여넣어 주시기 바랍니다:"

#: apps/users/templates/users/email/activation_email.html:12
msgid "Once you've successfully activated your account, you can throw away this email."
msgstr "성공적으로 계정을 활성화시켰다면, 이 메일은 삭제하셔도 됩니다."

#: apps/users/templates/users/email/pw_reset.html:1
msgid "Firefox Affiliates Password Reset"
msgstr "Firefox 제휴 비밀번호 변경"

#: apps/users/templates/users/email/pw_reset.html:3
msgid "A request was received to reset the password for this account on Firefox Affiliates. To change this password please click on the following link, or paste it into your browser's location bar:"
msgstr ""
"Firefox 제휴 프로그램의 계정에 대한 비밀번호를 재설정하는 요청이 왔습니다. 이 비밀번호를 변경하기 위해서는 아래의 링크를 클릭하시거나, 아래 주소를 귀하의 브라우저 주소 표시줄에 붙여넣기 해주세요:"

#: apps/users/templates/users/email/pw_reset.html:12
msgid "If you did not request this email there is no need for further action."
msgstr "만약 이 메일을 요청하신 적이 없다면, 아무것도 하지 않으셔도 됩니다."

#. Tells the user that required fields have a * next to them.
#: apps/users/templates/users/include/activation_form.html:8
msgid "<span>*</span> Required"
msgstr "<span>*</span> 필수"

#. The span and star are left in in case your language would put the required
#.       star on the left side.
#: apps/users/templates/users/include/activation_form.html:14
msgid "USERNAME <span class=\"required_star\">*</span>"
msgstr "이름 <span class=\"required_star\">*</span>"

#: apps/users/templates/users/include/activation_form.html:15
msgid "Your username is your online identity, so use somenthing you are comfortable with everyone seeing. Take into account that you won't be able to change your username in the future."
msgstr "이름은 귀하의 온라인 정체성이므로, 모두가 보기 편한 것으로 사용하시기 바랍니다. 이름은 향후에 수정할 수 없다는 점을 고려하시기 바랍니다."

#. Refers to suggested usernames if the user's desired username is taken.
#: apps/users/templates/users/include/activation_form.html:28
msgid "SUGGESTIONS"
msgstr "제안"

#. Used in context of saving changes to a profile.
#: apps/users/templates/users/include/activation_form.html:54
msgid "Save &raquo;"
msgstr "저장 &raquo;"

#: apps/users/templates/users/include/edit_profile_form.html:8
msgid "DISPLAY NAME"
msgstr "별명"

#: apps/users/templates/users/include/edit_profile_form.html:14
msgid "Website URL"
msgstr ""

#: apps/users/templates/users/include/edit_profile_form.html:15
msgid "This website will appear along with your username on the Affiliates leaderboard and on your profile."
msgstr ""

#: apps/users/templates/users/include/edit_profile_form.html:28 apps/users/templates/users/password_reset/confirm.html:11
msgid "NEW PASSWORD"
msgstr "새 비밀번호"

#: apps/users/templates/users/include/edit_profile_form.html:33
msgid "RETYPE PASSWORD"
msgstr "비밀번호 재입력"

#: apps/users/templates/users/include/edit_profile_form.html:37
msgid "8 or more characters, include Latin letters and numbers. Note: No one else can see your password."
msgstr "영문자와 숫자 포함 8자 이상. 참고: 귀하의 비밀번호는 아무도 볼 수 없습니다."

#: apps/users/templates/users/include/edit_profile_form.html:46 apps/users/templates/users/include/profile_form.html:9
msgid "ADDRESS"
msgstr "주소"

#: apps/users/templates/users/include/edit_profile_form.html:47 apps/users/templates/users/include/profile_form.html:10
msgid ""
"Why should I provide my mailing address? <br/><br/> From time to time, we may send you Mozilla T-shirts or other cool stuff in the mail. If you'd like to get stuff from us, please share your "
"mailing address, but it's not mandatory to be part of the Firefox Affiliates program."
msgstr ""
"왜 나의 주소를 제공해야 하는거죠? <br/><br/> 때때로, 저희는 Mozilla 티셔츠와 같은 선물을 우편으로 보내드립니다. 만약 저희로부터 그런 선물을 받기 원하시면, 귀하의 주소를 입력해주시면 되지만, 이것은 "
"Firefox 제휴 프로그램에서 필수사항은 아닙니다."

#. Used in context of saving changes to a profile.
#: apps/users/templates/users/include/edit_profile_form.html:93
msgid "Save my changes &raquo;"
msgstr "변경사항 저장 &raquo;"

#: apps/users/templates/users/include/edit_profile_form.html:95
msgid "Cancel &raquo;"
msgstr "취소 &raquo;"

#: apps/users/templates/users/include/login_form.html:14
msgid "Log in &raquo;"
msgstr "로그인 &raquo;"

#: apps/users/templates/users/include/login_form.html:16
msgid "Remember me"
msgstr "자동 로그인"

#: apps/users/templates/users/include/login_form.html:17
msgid "Forgot your password?"
msgstr "비밀번호 찾기"

#: apps/users/templates/users/include/profile_form.html:35
msgid "LANGUAGE"
msgstr "언어"

#: apps/users/templates/users/include/profile_form.html:36
msgid "Your country and language were automatically detected by your IP location, but you are welcome to change them here."
msgstr "귀하의 IP 위치에 따라 귀하의 국가와 언어를 자동 인식하였으나, 여기서 수정하실 수 있습니다."

#: apps/users/templates/users/include/profile_form.html:46
msgid "COUNTRY"
msgstr "국가"

#: apps/users/templates/users/include/profile_form.html:55
msgid "I wish to receive information and notifications about Firefox and Mozilla via email."
msgstr "Firefox와 Mozilla에 대한 정보와 공지를 메일로 받고 싶습니다."

#. {{ tos }} links to the terms of service, {{ privacy_policy }} links to Mozilla privacy policy.
#: apps/users/templates/users/include/register_form.html:24
msgid "I agree to the Firefox Affiliates <a href=\"%(tos)s\">terms of service</a> and Mozilla <a href=\"%(privacy_policy)s\">Privacy Policy</a>"
msgstr "Firefox 제휴 <a href=\"%(tos)s\">서비스 약관</a> 과 Mozilla <a href=\"%(privacy_policy)s\">개인정보 보호 정책</a>에 동의합니다"

#: apps/users/templates/users/include/register_form.html:41
msgid "Register &raquo;"
msgstr "등록 &raquo;"

#: apps/users/templates/users/password_reset/complete.html:4
msgid "Password reset successful!"
msgstr "비밀번호가 성공적으로 수정되었습니다!"

#: apps/users/templates/users/password_reset/complete.html:6
msgid "You have successfully changed your password. <a href=\"%(href)s\">Return to the home page and log in using your new password</a>."
msgstr "귀하의 비밀번호가 성공적으로 수정되었습니다. <a href=\"%(href)s\">홈페이지로 돌아가서 귀하의 새 비밀번호로 로그인하세요</a>."

#: apps/users/templates/users/password_reset/confirm.html:5 apps/users/templates/users/password_reset/send_complete.html:4
msgid "Password Reset"
msgstr "비밀번호 재설정"

#: apps/users/templates/users/password_reset/confirm.html:15
msgid "CONFIRM PASSWORD"
msgstr "비밀번호 확인"

#: apps/users/templates/users/password_reset/confirm.html:19
msgid "Reset password &raquo;"
msgstr "비밀번호 재설정 &raquo;"

#: apps/users/templates/users/password_reset/confirm.html:23
msgid "Password reset unsuccessful"
msgstr "비밀번호 재설정 실패"

#: apps/users/templates/users/password_reset/confirm.html:25
msgid "The password reset link was invalid, possibly because it has already been used. <a href=\"%(href)s\">Please request a new password reset.</a>"
msgstr "비밀번호 재설정 링크가 유효하지 않습니다, 이미 사용된 링크인 것 같습니다. <a href=\"%(href)s\">다시 비밀번호 재설정을 요청하시기 바랍니다.</a>"

#: apps/users/templates/users/password_reset/send_complete.html:6
msgid "We've sent an email to any account using this email address. Please follow the link in the email to reset your password."
msgstr "이 이메일 주소를 사용하는 계정으로 메일을 발송하였습니다. 메일에 있는 링크를 클릭하여 귀하의 비밀번호를 재설정하시기 바랍니다."

#: apps/users/templates/users/password_reset/send_form.html:4
msgid "Forgot password on Firefox Affiliates!"
msgstr "Firefox 제휴 프로그램의 비밀번호를 잊어버렸습니다!"

#: apps/users/templates/users/password_reset/send_form.html:5
msgid "Please enter your e-mail and we'll reset your password:"
msgstr "귀하의 이메일 주소를 입력하시면 귀하의 비밀번호를 재설정하겠습니다:"

#: apps/users/templates/users/password_reset/send_form.html:10
msgid "Send &raquo;"
msgstr "보내기 &raquo;"

#: apps/users/templates/users/password_reset/send_form.html:14
msgid "Please click on the link provided in the e-mail to access your Affiliates account."
msgstr "귀하의 제휴 계정에 접속하기 위해 메일에 제공된 링크를 클릭해주세요."

#. 'Deal you in' refers to dealing cards; it's an offer to join a card game.
#: templates/404.html:17
msgid "Did you make a left at that last URL instead of a right? No problem. Unless you want us to deal you in, here are some tips to get you back on your way:"
msgstr "마지막 URL에서 오른쪽 대신 왼쪽으로 오셨나요? 괜찮습니다. 저희를 찾아오신 것이 아니라면 귀하가 가시던 길로 올아갈 수 있는 몇가지 방법이 있습니다:"

#: templates/404.html:39
msgid "If you’re not sure what you’re looking for, start at <a href=\"%(href)s\">mozilla.org</a>."
msgstr "원하시는 페이지를 찾을 수 없다면 <a href=\"%(href)s\">mozilla.org</a>에서 다시 시작하세요."

#: templates/500.html:12
msgid "An Error Occurred"
msgstr "오류 발생"

#: templates/500.html:14
msgid "Oh, no! It looks like an unexpected error occurred. We've already notified the site administrators. Please try again now, or in a few minutes."
msgstr "오, 이런! 뜻하지 않은 오류가 발생한 것 같습니다. 사이트 관리자에게 이 사실을 알렸습니다. 다시 한번 시도해보시거나, 잠시 후에 다시 시도해보시기 바랍니다."

#. You can use this string to put custom CSS rules to fix any design issues. Leave empty or untranslated if you do not need it.
#: templates/base.html:26 templates/base.html:29
msgid "custom-css"
msgstr "custom-css"

#: templates/base.html:44
msgid "Firefox<span>Affiliates</span>"
msgstr "Firefox<span>제휴 프로그램</span>"

#: templates/base.html:46
msgid "Everything you need to share Firefox with the world."
msgstr "Firefox를 홍보하기 위해 필요한 모든 것."

#: templates/global/footer.html:4
msgid "Let’s be <span>friends!</span>"
msgstr "친구가 <span>되어주세요!</span>"

#: templates/global/footer.html:7
msgid "Twitter"
msgstr "트위터"

#: templates/global/footer.html:10
msgid "Facebook"
msgstr "페이스북"

#: templates/global/footer.html:13
msgid "More Ways to Connect"
msgstr "연결을 위한 더 많은 방법"

#: templates/global/footer.html:18
msgid "Want us to keep in touch?"
msgstr "저희 소식을 계속 알고 싶으세요?"

#: templates/global/footer.html:19
msgid "Get Monthly News <span>»</span>"
msgstr "월간 뉴스 수신 <span>»</span>"

#: templates/global/footer.html:33 templates/global/header.html:4
msgid "Back to home page"
msgstr "홈으로"

#: templates/global/footer.html:40
msgid "Desktop"
msgstr "데스크탑"

#: templates/global/footer.html:42 templates/global/footer.html:57 templates/global/header.html:13 templates/global/header.html:28
msgid "Features"
msgstr "주요 기능"

#: templates/global/footer.html:43 templates/global/header.html:14
msgid "Security"
msgstr "보안 기능"

#: templates/global/footer.html:44 templates/global/header.html:15
msgid "Performance"
msgstr "성능 향상"

#: templates/global/footer.html:45 templates/global/header.html:16
msgid "Customization"
msgstr "부가 기능"

#: templates/global/footer.html:46 templates/global/header.html:17
msgid "Technology"
msgstr "기술"

#: templates/global/footer.html:47 templates/global/header.html:18
msgid "Videos"
msgstr "동영상"

#: templates/global/footer.html:48 templates/global/header.html:19
msgid "Tour"
msgstr "둘러보기"

#: templates/global/footer.html:53 templates/global/header.html:24
msgid "Mobile"
msgstr "모바일"

#: templates/global/footer.html:55 templates/global/header.html:26
msgid "Mobile Overview"
msgstr "모바일 개요"

# Badge that user can display on their website.
#: templates/global/footer.html:56 templates/global/header.html:27
msgid "Download"
msgstr "다운로드"

#: templates/global/footer.html:58 templates/global/header.html:29
msgid "Customize"
msgstr "부가 기능"

#: templates/global/footer.html:59 templates/global/header.html:30
msgid "Sync"
msgstr "동기화"

#: templates/global/footer.html:60 templates/global/header.html:31
msgid "Develop"
msgstr "개발자 커뮤니티"

#: templates/global/footer.html:61 templates/global/header.html:32
msgid "Get Involved"
msgstr "개입하기"

#: templates/global/footer.html:62 templates/global/header.html:33 templates/layout/content_nav.html:13
msgid "FAQ"
msgstr "자주하는 질문"

#: templates/global/footer.html:63 templates/global/footer.html:103 templates/global/header.html:34 templates/global/header.html:74
msgid "Blog"
msgstr "블로그"

#: templates/global/footer.html:68 templates/global/header.html:39
msgid "Add-ons"
msgstr "부가기능"

#: templates/global/footer.html:70 templates/global/header.html:41
msgid "Firefox Add-ons"
msgstr "Firefox 부가기능"

#: templates/global/footer.html:71 templates/global/header.html:42
msgid "Featured Add-ons"
msgstr "추천 확장기능"

#: templates/global/footer.html:72 templates/global/header.html:43
msgid "Extensions"
msgstr "확장 기능"

#: templates/global/footer.html:73 templates/global/header.html:44
msgid "Themes"
msgstr "테마"

#: templates/global/footer.html:74 templates/global/header.html:45
msgid "Personas"
msgstr "페르소나"

#: templates/global/footer.html:75 templates/global/header.html:46
msgid "Search Tools"
msgstr "검색도구"

#: templates/global/footer.html:76 templates/global/header.html:47
msgid "Language Support"
msgstr "언어 지원"

#: templates/global/footer.html:77 templates/global/header.html:48
msgid "Collections"
msgstr "모음집"

#: templates/global/footer.html:78 templates/global/header.html:49
msgid "Mobile Add-ons"
msgstr "모바일 부가기능"

#: templates/global/footer.html:79 templates/global/header.html:50
msgid "Developer Hub"
msgstr "개발자 허브"

#: templates/global/footer.html:84 templates/global/header.html:55
msgid "Support"
msgstr "고객 지원"

#: templates/global/footer.html:86 templates/global/header.html:57
msgid "Firefox Support"
msgstr "Firefox 기술 지원"

#: templates/global/footer.html:87 templates/global/header.html:58
msgid "Mobile Support"
msgstr "모바일 기술 지원"

#: templates/global/footer.html:88 templates/global/header.html:59
msgid "Thunderbird Support"
msgstr "Thunderbird 기술 지원"

#: templates/global/footer.html:93 templates/global/header.html:64
msgid "About"
msgstr "소개"

#: templates/global/footer.html:95 templates/global/header.html:66
msgid "About Firefox"
msgstr "Firefox 소개"

#: templates/global/footer.html:96 templates/global/header.html:67
msgid "Join Mozilla"
msgstr "Mozilla 참여하기"

#: templates/global/footer.html:97 templates/global/header.html:68
msgid "Participate"
msgstr "참여하기"

#: templates/global/footer.html:98 templates/global/header.html:69
msgid "Press Center"
msgstr "보도 자료"

#: templates/global/footer.html:99 templates/global/header.html:70
msgid "Careers"
msgstr "채용 정보"

#: templates/global/footer.html:100 templates/global/header.html:71
msgid "Partnerships"
msgstr "파트너쉽"

#: templates/global/footer.html:101 templates/global/header.html:72
msgid "Legal"
msgstr "법적 고지"

#: templates/global/footer.html:102 templates/global/header.html:73
msgid "Contact Us"
msgstr "연락하기"

#: templates/global/footer.html:113
msgid "Privacy Policy"
msgstr "개인정보 보호 정책"

#: templates/global/footer.html:114
msgid "Legal Notices"
msgstr "법적 고지"

#: templates/global/footer.html:116
msgid "Report Trademark Abuse"
msgstr "상표권 침해 신고"

#: templates/global/footer.html:120
msgid ""
"Except where otherwise <a href=\"%(legal_url)s\">noted</a>, content on this site is licensed under the <br/> <a href=\"%(license_url)s\">Creative Commons Attribution Share-Alike License v3.0</a> or "
"any later version."
msgstr ""
"별도의 <a href=\"%(legal_url)s\">고지</a>가 없는 한, 본 웹 사이트의 모든 콘텐츠는 <br/> <a href=\"%(license_url)s\">Creative Commons Attribution Share-Alike License v3.0</a> 이상의 라이센스에 따라 "
"사용 가능합니다."

#: templates/layout/banners_nav.html:4
msgid "VIEW CURRENT BANNERS"
msgstr "현재 배너 보기"

#: templates/layout/content_nav.html:5
msgid "MY BANNERS"
msgstr "내 배너"

#: templates/layout/content_nav.html:7
msgid "GET STARTED"
msgstr "시작하기"

#: templates/layout/sidebar_nav.html:2
msgid "LOG OUT"
msgstr "로그아웃"

#: templates/layout/sidebar_nav.html:6
msgid "EDIT PROFILE"
msgstr "프로필 수정"

#~ msgid "New"
#~ msgstr "신규"

#~ msgid "BrowserID is here!"
#~ msgstr "BrowserID 사용중!"

#~ msgid ""
#~ "Firefox Affiliates has switched to <a href=\"%(browserid_url)s\">BrowserID</a>. If you previously had an account, use the login button below and sign up for BrowserID with the same email address "
#~ "you used for signing up with Firefox Affiliates."
#~ msgstr ""
#~ "Firefox Affiliates는 <a href=\"%(browserid_url)s\">BrowserID</a> 인증 서비스를 사용합니다. 이전에 계정을 만드셨다면 로그인 버튼을 눌러 이메일 주소로 새로운 브라우저ID를 이용해서 사이트를 이용하시"
#~ "기 바랍니다."

# 92%
#~ msgid "Log In &raquo;"
#~ msgstr "로그인 &raquo;"

#~ msgid "Want to be a Firefox Affiliate? Sign up using BrowserID by clicking the registration button below."
#~ msgstr "Firefox Affiliate가 되시려면 BrowserID를 이용해 등록해 주십시오."

#, fuzzy
#~ msgid "Download Firefox or Firefox for Android today."
#~ msgstr "안드로이드용 Firefox에 대해서 의견 제공"

#, fuzzy
#~ msgid "Whoops! What are you doing here?"
#~ msgstr "여기서 뭐하고 계시나요?"

#, fuzzy
#~ msgid "Leaderboard and user statistics"
#~ msgstr "명예의 전당과 사용자 통계"

#, fuzzy
#~ msgid "Is there a prize for getting the most clicks?"
#~ msgstr "Firefox를 가장 많이 다운로드 하게 한 사람에게는 상품이 있나요?"

#, fuzzy
#~ msgid "Your Email Address"
#~ msgstr "이메일 주소"

#~ msgid "Create a New Banner &raquo;"
#~ msgstr "새 배너 제작 &raquo;"

#, fuzzy
#~ msgid "The Firefox Affiliates Team"
#~ msgstr "Firefox 제휴 팀"

#, fuzzy
#~ msgid "If you followed a link, it's probably broken. Please contact us and we'll fix it."
#~ msgstr "만약 링크를 클릭해서 오셨다면, 그 링크는 깨진 것 같습니다. <a href=\"mailto:%(email)s\">메일</a> 로 알려주신다면 수정하도록 하겠습니다."

#~ msgid "CREATE A NEW BANNER"
#~ msgstr "새 배너 만들기"

#~ msgid "ABOUT AFFILIATES"
#~ msgstr "제휴 프로그램 안내"

#~ msgid "skip to navigation"
#~ msgstr "탐색으로 넘어가기"

#~ msgid "switch language"
#~ msgstr "언어 변경"

#~ msgid "DOWNLOADS"
#~ msgstr "다운로드 수"

#~ msgid "DOWNLOADS:"
#~ msgstr "다운로드 수:"
